有預感今日會跌穿29000

有牛開市就要走

on9

放心晒

燈力全開

升穿31000